邊睇三上悠亞邊打Twitter 戰線

TLDR: 與其做任務，不如正常咁用

小弟見到連登上嘅Twitter post都係以做任為主，但其實做任務BOT對大部分人嚟講係好難持之以恆。

無錯，任務bot係好易做，但重複作業加上feel唔到實際效果，係好難要大部分人長keep嘅

所以，我建議大家正常用Twitter，唔想自己摸索嘅可以參考以下步驟

1) 開ac，名同id儘量唔好係咩HKers、standwithhk01之類，可以個人化啲

2) 揀相，個人認為唔好特登揀文宣、手足相，可以揀同你興趣有關嘅，高達又好ironman又好猫狗都好，吸引左普通外國人follow 你先

3) Twitter 會問你對咩有興趣，除左揀香港、standwithhongkong之類，記住揀同你興趣有關嘅，一個100%香港新聞嘅Twitter 唔會令你keep住想上

咁佢會即刻推介你follow 一啲人，可能佢估我係男人，就推介左三上

4) 開左ac啦，首先去search下你個人興趣嘅關鍵字。我當你鐘意marvel啦

follow左啲官方(剔號) users，Twitter 會比好多users 建議你follow，即管follow哂，跟手搵下啲有相同興趣嘅人follow

又會比好多建議你，follow 一個又彈一個，永續follow

唔好怕，隨便鳩follow，Twitter 好多人會隨便follow back 嘅，咁你就會有第一班普通用户followers

5) 多啲出post，share下啲非政治內容，多啲rt & like人地嘅post，交流下，keep 住Twitter 有你真心鐘意睇嘅內容，咁會輕鬆啲

6) 想有多啲手足follow，可以用下手足互科，followbackhongkong呢類tag，follow 多左亦會自然見到啲「每日任務」自己彈過嚟

7) 做文宣時用嘅tag，除左用standwithhongkong、光復香港時代革命呢啲同溫層tag，更應該用 香港、hongkong，五毛會主力攻佔呢啲一般tag。甚至可以騎劫對家嘅tag，如ACAC、acacsince5859、missyoutoo，不過清楚個前因後果先會玩得好啲

8) 多啲用自己語言解釋香港呢幾10年嘅問題，深入啲解釋比外國人聽

9) 唔好驚圍爐，唔好歧視圍爐，亦唔好對啲爐太上心，畢竟有人就有衝突。但長遠建立一個香港人Twitter 社群係好緊要嘅

10) 保持警覺，唔好隨便同人講自己去左邊，做過咩，唔建議自爆，有人試過懷疑比狗套料

正

識貨

自推

自推2

幫你推下 當一個普通社交媒體都好重要

淨係識做任好易比Twitter封ac，要成為習慣一部分

推

三上

自推3

自推4

自推5

佳post

無知一問
出post係咪最好要英文?
定中文都得架

中文當然都得
平時用中文，輕鬆啲發洩下，同支港台人交流下，文宣時用英文又得，淨like rt推高目標post都好足夠

當然亦好視乎你嘅followers 係咩人，有咁上下語文能力咪多啲原創外語post，無都唔緊要，每個rt都好重要

其實留言+rt都好夠 可能有時講‘戰線’搞到d人怕左

Push

好多女優生活照

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

同埋唔好太介意自己grammar錯
簡簡單單睇得明就夠

好有心機

利申：有玩好多年

Support

雖然我都用左戰線稱呼，不過希望大家改變呢個印象
小弟用左好耐，Twitter尺度會大啲，接觸到多啲真性情痴線佬，其實好睇過fb好多

青有心 大家又要打丁了

係我肯裝Twitter既原動力

丁完唔推post

成日比人當bot

我當新聞app黎玩，fol左一堆外謀

好po要推

鳩up is enough
鬼佬won't mind

次次認證完幾日之後又ban過

新手與其自己出post
不如去d新聞網做下網評員 一兩句屌下支那 有位就入都要切合返主題
切忌成個bot咁鳩落tag #standwithhk 鳩@人 @realdonaldtrump 鳩post 唔啦更既文宣圖
同其他人志同道合既（香港人、台灣人、反共中國人）互動下 似返個真account

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

推，講得幾好

我都試過，日日幫Google 認單車好撚煩
重拾普通用法發現啲任其實會自己漂過嚟

好多AV女優係用Twitter 同ig

成人台

手足好有心機

宅宅表示follow左好多聲優

用開打機用個Twitter玩

唔好做太多任務，適可而止，post 吓自己野，就唔好俾人當bot

外國手足Enzo Mazak要人！！！

推
雖然只做任務唔覺悶

push

推
唔好太沉迷洗tag洗文宣圖

中英都用下啦...
我覺得係時候要令Twitter要多返D 香港話

香港人短期內都唔會用Twitter
Tg最初都比連登仔推
完全冇人理

最好上到位
係食正 叫雞 偷食 交友app soft porn/Pygmy 條水

左三上
右所羅門

總之轉咗玩Twitter先，圍爐都唔緊要

正！

幫推
比少少時間挖掘下
其實twitter好L多野睇

I go to Twitter by my phone (?

整個女優list啦

你咪即管用Twitter search 下囉

養成習慣的法則:讓習慣變得吸引

自己開Twitter 搵啦

想問如果之前已經開左AC 但一直都係得文宣po retweet
有咩方法搞返好佢

仲三上 殘到咁

所言甚是

有攻略

有冇人中意睇動物 我就follow咗好多水族館動物園啲twitter

你有無咩興趣、明星、電影音樂愛好?
search下關鍵字，follow 一啲官方 / 出過相關post嘅人
一般嚟講會係自介到話到明自己鐘意乜乜乜嘅人，係會經常性出相關post，follow 多啲呢類人條timeline 會好睇啲

三上！三上！！

支持

我都係用google translate ,唔使擔心英文

屌三上都玩抖音揾個第二個算

日本猫猫page好好睇

尺度真係大好多 包括甜相

幫推

應該夠follower就唔會
我開頭都成日要confirm account

實用推

Follow紗倉まな 啦！

唔好㩒得太快

更詳細教學

手足寫得好好
幫手推

真 Twitter係香港普及程度不如ig

揾唔到

態度正確，social media就要用返正常嘅用法先至會Keep住用

Twitter 打國際線！

冇人follow好慘 retweet完就算打一大堆字都冇人理
根本就係自言自語

不過要小心啲用手足互科嘅hashtag

上年畀班五毛騎劫咗呢個hashtag

仲有一樣嘢，唔好咁快對人哋嘅政治事件代表香港人去 HKers stand with you心心，除非係針對支共嘅國際事件
你識嗰種語言，做足功課，我覺得完全可以有立場同參與討論，但唔洗代表香港
唔好隨便吹雞當係任務
之前日本檢察官退休年齡修例就試過一次小炒，不過好彩咩大後果

一開二tweet三上悠亞

啱

@sakuramanaTeee

喺呢個hashtag上次科咗一個扮大中華膠黃絲嘅五毛

好彩之後即刻block 同report 咗佢

去follow啲人先，可以去LIHKG 嗰度搵人follow

學到嘢，會努力試

去comment 都有好多人 可以follow

日本越嚟越多人用

P牌pish

抖陰？係，日本好L多人用

補充
有巴打提醒
手足互科 / 光復香港呢類tag係會有五毛用
呢類五毛甚至會偶爾 like&rt / 出黃絲post
所以follow 自稱「香港人」不妨起下底先，睇真啲就會知

搵到一個手足嘅twitter都夠，係佢followings 入面再搵手足fol，無限loop

近期好似又再多左
一啲以前無用開嘅 係ig都見到佢地用

真

原來Twitter hide咗係咪有兒童限制嗰啲未解鎖

放埋嗰快速block 五毛方法出嚟share 先

係咩？我好早follow佢，唔清楚呀

但其實打完個關鍵字都會幫到佢上trend，所以唔係完全無用㗎
好似係

正常使用 將FBIG習慣 COPY去TWITTER

近排潛晒水

記住唔好直接copy自爆

咁當然啦

我意思係冇人follow自己

正呀
推

鐘意高達但唔識日文
睇唔明佢d tweet
有冇高達同好一齊互follow

屌真係
成日成班開acc嘅剩係send文宣 政治嘢
乜有人social media account會係咁㗎咩
5毛就會

我遇過嘅五毛一講唔過就block我，都唔好玩嘅

好多手足會互fol

report 佢哋好玩啲

因為Twitter 會理

你follow 完人，人哋出post 你啱口味咪同人吹吓水，吹吹吓咪有人follow囉

梗係有啦，見一隻report一隻

我成個Twitter 都係咸濕嘢

#ガンプラ
#ガンプラの画像を貼るとRTされると聞いて
#今作ってるプラモを晒すこれを見ているモデラーもやる

呢啲tag好好睇
睇圖都開心

真
好好玩
試過report 林鄭，好似受理左
不過咁應該唔係真身

arm

好過垃圾Facebook 先啦

香港獨立，唯一出路

感謝Twitter教學

得18 followers 同現實一樣冇朋友

冇人follow我

，。

去鳩follow吧
如果你係自介&出post分享自己係有某種興趣，有相同興趣嘅人好多人會follow back

，

我

連玩sims都溝唔到女

我個twitter得廿幾個followers
不過我係當畫廊用

重要設定

[核彈] 屌哂你地，Twitter 重要設定，想贏嘅同我入嚟

我英文都唔太好，試下用簡單啲嘅英文短句，文法唔駛岩哂，rt下手足果啲post，外國人幫左我地講下thank you之類

我半個following 都係av女優

Stand with hk01

自推1

thx

Retweet

你自唔自爆 自爆就互科啦

有冇d出po出得密的非政治page
成個feed都係政治係好難吸引人玩落去

好睇你興趣嫁喎，大部分page都非政治嘢多
外國meme、動物圖、明星偶像聲優、hobby

坐車番工個一鐘不停retweet

twitter永遠唔夠人
唔好日日話無野做到
每日twitter大把野推上國際
香港最大優點就係國際關注
係連登FB圍內推冇用 幫手全民twitter推上國際
叫埋身邊既朋友習慣用twitter

每日幫你整晒twitter重點 唔該大家幫幫手

pish

係冇咩page 可以頻密到洗走d政治po
唔係唔想幫 係次次做完twitter好無力

咁我覺得你要靠follow多啲嚟洗timeline

用正身ac(喺外國做緊illustrator叫做有千幾followers)
Share啲反中tweet又留言屌支那俾人封咗幾個ac
封到而加直頭我電話email都封埋 一開新帳即封

屌點解
比五毛搞?

我試過係tweet講自己英文差 打中文外國人可能唔明
之後有個鬼佬話唔緊要 有google translate
真係幾感動

唔好啦

當FB咁用真係最好
平時就興趣同多D人交流

加上鍾意英超,西甲 nba乜柒球隊

最緊要follow j 片調劑下生活

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

覺得唔po文宣唔做野唔舒服嘅巴絲，可以po下食過嘅黃色餐廳去 #黃色經濟圈 #yelloweconomiccircle 唔係唔識po ig food photo呀嘛

應該有人report
留個言佢話我種族歧視

Tui

pppp

連777都要請pr, 再唔做條戰線會散

睇貓

抬

離開同溫層

同樓主講既一樣，一路碌下自已有興趣既野一路做任係容易好多

大家用 Twitter

㩒錯掣
推多次先

推多啲人打國際線

Pishhhhh

三上悠亜
桃乃木かな
高橋しょう子
白石茉莉奈
天使もえ
相沢みなみ
希島あいり
篠田ゆう
羽咲みはる
明里つむぎ
桜空もも
浜崎真緒
美谷朱里
山岸逢花
椎名そら
水卜さくら
伊藤舞雪
吉高寧々
神宮寺ナオ
架乃ゆら

cls

推國際線都要一齊進化

721

依個標題好癲樓主有料

今朝開多個新ac 做幾個任就被封
要電話驗證，但我無number多

可以揀用email開

推 有料

推！

我係email開，任都做緊
做做下封左我，要我用電話驗證
搵左好多收sms用既number都唔得

兩次都用錯不推文

做任係用tg bot做?
因為大家都同一set短時間內like & rt，好易奶嘢㗎
唔知被封有無得del ac

唔係呀，就咁上去逐個㩒
可能我淨係like retweet 㩒得太快

當佢ig 甘玩

巴打好提議

呢張圖啱晒屌7中共，兩個獨裁政權，兩個謊言。武漢肺炎點解大流行，因為中共講大話

任務撚注意:
已經有五毛入咗group cap晒圖&片
話香港人先係propaganda先係bot

樓主幫pin plz

咁老老實實，好多手足由相到名到自介到留言模式，全部都太一式一樣bot feel，擺到明係為做文宣而生 ，就算五毛唔攞嚟講都會有好多人咁諗同覺得煩

呢個問題同風險唔係第一次有人提出。亦有好多手足試過做任做到被封ac / 日日要驗證，做任心態根本難以長久

所以最好方法就係正常用，擺脫呢種spam形象，話比外國人聽我地唔係機器人，係憑自己意志上嚟，為爭取自由出分力

我都覺得bot唔係路 自己都從來唔做task
所以更加想多D人睇到 (主要bot)
改變做法 唔好比位人入

連登仔 從來都唔會令我失望

之前天使萌仲會出post嗌你估佢今日內衣咩色tim
一路做任，一路撩下AV 女優幾正架

學到嘢多謝手足

Useful

Twitter 三點任睇咁都唔用

我會follow睇波同打機twttter

唔錯, 推

pushhhhhhhhhhhhhhhh

關咩事

我通常搭車個陣就拎仼務 like and rt

啱呀 Twitter 好多正嘢睇㗎

係呀
reply thank you 真心正

Twitter 我估都有 porn.

不過小心rt 太多會 ban

yeah important

need push

yep 正常用就得
咁樣先持久

好過困係fb同溫層，接觸多啲外國人

每日任 推多次

同我講既野有咩關係

一開始驗證左幾次之後無咩野

想問下Twitter Top search功能係咪廢

Oushhhhh

識嘢巴打！

其實唔掙在follow埋一劍浣春秋個twitter ( )
佢寫AV嘅post好像不錯

q

打中文得 但就唔該正字啦
好撚多手足打5p字
吾系甘牙尼唸
一啲都唔尊重自己文字

推 膠post 反而上熱門 屌

自推6

自推7

自推8

要做

tui